9月9日至14日 凌晨1點到6點 駐守屯門南浪海灣第2座天台防止罪案

但黑警本身就係強姦犯色魔殺人犯

吞POP就吞POP啦屌你

每日早上被自殺

推

乜呢個屋苑啲住戶廢到咁擘大對腳畀人強姦

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

支海物業

鎖好門窗，提防小偷

好似d 廢老捕看更咁
4，5點落去影佢訓覺

用google map望過，附近都無狗屋，有狗宿咩？

政府依家好多畀哂中海做，垃圾到死

有咩重點案件？係咪好多人係果到上船？

方便入屋做嘢

私樓？

睇下google map
２座最多可以望到嘉悅半島
如果睇其他地方，１，３座咪仲好，點解要揀２座？

有個中必住果到？

喺2座天台𥄫實城巴同九巴間巴士廠 怕有正義司機喺廠門口輪流壞車?

望過去龍門? 睇避風塘船家?